想搵一套伊藤潤二漫畫

我記得之前伊藤潤二有個故仔係話有班人係間房入面可以去到另一個世界
果個世界入面有好多寶石 之後發現d寶石係一種高級能源 所以全世界都大量使用呢d寶石發電
但最後先知d寶石係人既靈魂黎 每用一粒就會有人死（？）
有無人知呢個故仔叫咩名 想搵返

黑色詭局

搵到了 thx